每個人返暑期工/PT都有一個當你係仔既丫姐？

我問好多fd
個個都話點都有一個充滿鄉音
當你係仔咁湊既丫姐
一路都照顧你

你真識食

冇 但有妹妹當我阿哥

吖仔過黎幫下我

有聲

一班大你2-5年嘅姐姐就有
仲要成間得3條仔 15個女
利申唔正

返惠康啲姐姐好好人
成日開生果我食

Btw以為棋靈王開post

仲要係拉你入房偷偷地食唔好比大家姐睇到